[有圖慎入]而家tg已經俾啲仆街鳩痕友搵食

無啦啦收到不明來歷嘅人tg，一埋黎整兩條芝士腸過黎話自己有 6s size，問本絲打岩唔岩size，鳩痕到問多兩問即俾相（雖然唔知有冇人借刀）

以下慎入6s腸仔相

咁撚細好心就收埋啦

好似幾有錢

住酒店咋嘛

推

佢有冇講咩

佢比完相我拿拿淋reports spam la

而乜叉野家，tg不嬲係咁樣興起架喎，你坐左幾耐？定係00後？

本絲打咁耐入過咁多群都未收過 不嬲好小心

影相影到智障咁款嘅

睇個款大陸仔

點解要係6S
唔講6既

利申 XS size

XS咪仲細
無plus都咪講出黎啦

利申 我睇有冇feel先會扑，理撚得你咩size

點先可以有feel

呢啲人見一個貼一個
鳩痕就叫雞啦

要拍拖

對唔住 我用緊5se

佢咪就係當你係雞囉
玩tg唔係雞係咩？

又發現呢啲鳩痕厹
合理化自己行為

我就唔玩tg既
好人好姐玩tg唔係雞係咩
係就認啦

咁你入得情感台又係雞蟲

係吹水台見到嫁柒頭
理得你感唔感情台咩
總之你就係雞 講完

男人無腦先會乜人都話雞
真係瞪你可憐
你實係相中人啦
咁都要衝入黎柒

第一張6s相
生哂白色一點點好撚核突

條友有d粒粒

笑你係tg雞就係相中人
衝入黎柒？係呀 衝入黎笑柒你係tg雞呀嘛

渣ga
利申 iMac size

睇到咁深入

個人定邊喥

有冇病

樓上上 ban

仲未ban

咩叫6s

上面有圖

估唔到6s仲有人用

夠size就有feel

用黎度size

No feel

樓上仲未bar

連囝做野咁慢唔想再見到核突野

為條芝士腸做烈士

Not me

樓上一路好走

到而家仲未bam

垃圾連狗

想識樓主

走啦臭鳩

屌你老母

多謝推po

好撚串

咁繼續幫推 謝謝

有咗熱門閃電都仲未bam人

4個鍾都唔ban
啲效率

世界真細小， 呢條友住我樓下

有冇more

咪係

你貼我出黎 仲要我幫你推？

一條包皮過長
一條係咪有性病??有一粒粒既

真咩

兩條黎？

相就冇， 叫做知佢邊個同知佢住幾樓。
矮仔黎得165 咁上下

信唔信我搵6s鞭死你

樓上上quote圖 bamm

同佢講聲佢上左連登啦

搭𨋢見到會話佢知

Down咗條鞭個app未

講聲佢好短添

小妹唔知咩叫長
但搵6s比喻自己真係好柒

貼出嚟果件都未比人bam
我已經舉報咗